手足，去吧！今次真係你放核彈都唔會割蓆！

8月11號晚，香港警察同黑社會做咗咩，有常識兼有良知都一定會感到憤怒！
香港政府同警察已經與香港市民為敵！警察更加喺光天化日之下，肆無忌彈咁對市民使用暴力，打壓公民人權自由！
自六月以嚟，政府無能、無視市民聲音，警察濫權、濫捕、濫用暴力公然勾結黑社會組織助紂為虐，踐踏公義！香港市民迫於無奈，抗爭日漸激烈。作為香港對於香港政府、香港警察以至政權需要反抗！過去所謂激進方式已經無法起作用！所以，今後任何抗爭如何激烈，作為保有良知嘅人都一定會與各位同一陣綫！
手足，去吧！只要將邪惡推翻，就唔駛再怕惡勢力束縛！
任何方法同行動只要係對準敵人，所有與良知同在嘅人都會與你同一陣綫！即使你真係放核彈都唔會同你割蓆！
過去唔會，現在唔會，將來都唔會！
為咗各位共同更美好將來！
光復香港 時代革命

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

【 六四2.0 】政府血腥鎮壓 香港市民發出緊急聲明